[急問] CityU Year 2 ME 定 PolyU Year 3 ISE 好?

小弟經non-jupas升上CityU, 今年year 1 升 year 2, 簡左ME 做major
系之前我用左上年non-jupas 既成績報左PolyU, 果邊就比到ISE year 3 個offer我
想問下小弟應唔應該要左poly個offer, 定繼續讀CityU ME?

ISE

點解呢?

系你老母牙-,-""
5p仔讀乜能野大學牙

係~

真乖

me>ise

yr one 報竟然有senior offer

City ME 仲未比HKIE 認證

兩舊都是，何必比較

用non-jupas 報

?

兩舊屎

走後門狗

屌 自膠

Ise